其實我地一直都忽略咗最重要既戰線....

雖然下星期一Donald trump會入稟法院
好多野都係未知知數 希望大家都唔好放棄

結果點都好 從中檢討 千祈千祈唔好走去Twitter 屌美國佬
因為中共最想睇到大家互屌 就好似你好永叫唔醒裝睡的人
美國人係on9揀拜登 （ps撇開造票啲野唔講 如果以真選民的身份前提下）呢啲人無論點廢盡唇舌互屌其實都無咩意思 私下上lihkg講下就算 但睇下就好 真係唔好上晒腦
始終選舉既野真係好複雜 我地作為香港人可能覺得trump好好 但諗真個句 如果我地可以投票選特首 我哋都唔會係走去選個走去幫非洲人的特首 因為人性好基本既 只係為利益 利益同自私都係選舉想用既手段之一

我哋香港人支持trump既 某程度上都係為利益 因為trump 會幫我地打9中共嘛 如果佢在位既時候咩法案都唔做 你地仲會唔會咁誠心支持trump ? 問心個句呢...

Anyway講咗好多廢話 入返正題 我想講既係今次既選舉顯示出一樣好重要既野 就係美國佬仲未明白中共有幾恐怖 佢地好多 especially左膠 佢哋可能會覺得why唔同中國做朋友 點解？就係因為佢哋未感受到中共既威脅！今後我哋既戰線 我地係要向世界向美國佬輸出恐懼 我地唔係要講 係要令到佢哋入腦 要佢哋知道中共係幾咁恐怖 幾咁慢慢控制住美國 所以我好希望國際線 在外地既手足 可以用多啲耳濡目染外地人 令到佢哋對中共多啲威脅感！well你諗下法輪功咁多年都周圍做街站講中共既黑暗 雖然無乜膠用（看似） 起碼人地堅持到依一刻呀 記唔 今日開始我哋既文宣 唔係要抹黑 但要輸出恐懼！

美國人驚北韓係因為有導彈（最直接影響） 但中共 最叻既用tik too用軟文化收賣人心 （以前香港都有㗎 海底撈 大陸節目）文化係推動思想既根本 傳播媒介既影響力直頭難以想像 喺美國傳媒fb Twitter都收晒偏既情況下 我地要做既 就係以美國人利益為前提 說明中共如何影響到「美國人」利益 始終唔係個個人咁醒 唔係個個都行得太前既

由呢一刻開始 要做既 我哋要打文化戰 要輸出恐懼呀

其實不如大家冷靜下，諗下我哋係唔同情況嘅時候要做啲乜嘢？